摺紙戰士 田中太郎 K1小拳王

有無人有印象

好橙

早排fb見過個作者開page

摺紙戰士好睇 最記得個肥仔

快樂龍
btw 貯金大冒險有新作
薯餅今次係要殺佢老豆漢堡

絕色天龍

K1小拳王我搵左好耐都冇

田中太郎廣東話版呢世應該都睇唔番

係你自己?
你而家賣返可能過千蚊都有人同你收
我搬屋無晒喇

碌左金色出黎 又唔敢同盟主隻秋

我都搵左好耐

真?幾時有得睇

第二部中期開始爛,之後無買嚕

好鍾意睇佢地升lv變色

大過睇返覺得佢d設定bugbug地, 但兒童漫畫黎講都算係世界級

第一期快樂龍至到最後一期都有齊
千零蚊買唔到既回憶 平時入廁所大便都攞幾本睇

當然, 比我有齊都唔會賣
童年既快樂好簡單, 唉

微星小超人

第一話條link唔見咗

我得返執笠前嘅最後10幾期
屋企無位dum晒
可唔可以上你屋企拜會下

是童年回憶呀

小學個陣覺得快樂龍漫畫完勝coco
不過後期d質素下滑得好緊要 可能無budget

好記得田中太郎食野係打開頭頂隻角倒啲食物落去